連迖哥呢d小眾台都要自我審查，到底香港仲有咩野係自由

他日逃犯條例通過咗，佢有事嘅時候你係咪救到佢幫到？小小野都分析唔到，香港團結唔到咪就係多得你呢類人囉，淨係識推人去死

「香港居民享有集會、遊行、示威的自由，組織和參加工會、罷工的權利和自由。 」

叫人去遊行/集會都要拉？

迖狗+迖粉人地未打壓已經自我收緊，難怪打”占占占 人”都要bam

迫9人表態最撚仆街

咁撚鐘意迫走入tvb續個人問啦
大撚把公眾人物啊

死廢閪淨係識恰達哥

"占占占 人"要bam都已經表左態啦傻仔迖粉00後

依家咪就係政府狗共信唔過先要岀嚟遊行反對，你呢啲小微塵當然冇事啦，人哋公眾人物，做同唔做都比人無限放大
乜你仲信香港嘅法治？
喂，咁信得過就慳返啲腳骨力慳返啖氣啦on9

政府信唔過，但迖狗同班00後迖粉全力支持政府

其實你呢類人唔死都冇意思，死撐得嚟唔知自己死撐，跌落地拿返渣沙，好爽？

駁唔到就人生攻擊，這就是00後迖粉質素

冇人迫佢表態
呢d應該自發架啦
佢唔表態冇問題
咪唔支持佢囉

係咪都叫人00後達粉又唔算攻擊？乜9都話人支持政府你質素又喺邊？垃圾
對我講嘅論點避而不談，又倒話我駁你唔到係高招嘅

係呀
遊行會激嬲共產黨呀傻鳩
逃犯條例通過送你個賣港賊上去就最好

諗諗下其實送中條例只係香港人既共業，細佬只係凡人唔應干預因果

算啦，佢都只不過係打下機賣下廣告的低程度youtuber

係支持政府就唔質疑香港嘅法治啦
反而你明明係唔信政府言行但一方面又覺得政府有足夠能力保護達哥，神又你鬼又你

無人逼佢講 大家明佢要搵食所以奶共姐

送呀，全連登一齊陪我又有乜好驚？

尋晚chatroom大把人身攻擊返人哋轉頭，又唔ban，選擇性ban真係好嘢

又搞笑喎，賣港即係話我奶共？奶共嘅我上去又會有乜事呢？送大屋比我住呀？用吓腦先講野啦7頭

其實會唔會係twitch ban9 尖尖尖？

上個禮拜見人叫佢講下逃犯單新聞都即bam

相反班小學雞講咩政治撚呀，連登仔走呀，講晒粗口都當睇唔到